"Ik heb nagedacht, Joe, dat wanneer ik maandag naar de stad ga, en bestel mijn nieuwe kleren, ik zal de kleermaker vertellen dat ik zal komen en zetten ze daar, of dat ik ze naar meneer Pumblechook zal sturen.
